小心林鄭撚字，不接受任何沒有法律意思字眼

議事規則沒有「暫緩」 只有押後或撤回